###### Кеширующий прокси

Некоторые методы могут выполняться очень долго, хочется иметь возможность кешировать результаты возврата. Иногда хочется
чтобы результаты расчета могли сохраняться при перезапуске JVM.
Например, у нас есть интерфейс Service c методом doHardWork(). Повторный вызов этого метода с теми же параметрами должен
возвращать рассчитанный результат из кэша.

    void run(Service service) {
        double r1 = service.doHardWork("work1", 10); //считает результат
        double r2 = service.doHardWork("work2", 5);  //считает результат
        double r3 = service.doHardWork("work1", 10); //результат из кеша
    }

Должна быть возможность тонкой настройки кеша:
1.	Указывать с помощью аннотаций, какие методы кешировать, и как: Просчитанный результат хранить в памяти JVM или 
сериализовывать в файле на диск.
2.	Возможность указывать, какие аргументы метода учитывать при определении уникальности результата, а какие 
игнорировать(по умолчанию все аргументы учитываются). Например, должна быть возможность указать, что doHardWork() 
должен игнорировать значение второго аргумента, уникальность определяется только по String аргументу.
    
    double r1 = service.doHardWork("work1", 10); //считает результат
    double r2 = service.doHardWork("work1", 5);  // результат из кеша, несмотря на то что  второй аргумент различается
    
3.	Если возвращаемый тип это List – возможность указывать максимальное количество элементов в нем. То есть, если нам 
возвращается List с size = 1млн, мы можем сказать что в кеше достаточно хранить 100т элементов.
4.	Возможность указывать название файла/ключа по которому будем храниться значение. Если не задано - использовать имя
метода.
5.	Если мы сохраняем результат на диск, должна быть возможность указать, что данный файл надо дополнительно сжимать в 
zip архив.  
6.	Любые полезные настройки на ваш вкус.
7.	Все настройки кеша должны быть optional и иметь дефолтные настройки.
8.	Все возможные исключения должны быть обработаны с понятным описание, что делать, чтобы избежать ошибок. (Например, 
если вы пытаетесь сохранить на диск результат метода, но данный результат не сериализуем, надо кинуть исключение с 
понятным описанием как это исправить)
9.	Логика по кешированию должна навешиваться с помощью DynamicProxy. Должен быть класс CacheProxy с методом cache(), 
который принимает ссылку на сервис и возвращает кешированную версию этого сервиса.  CacheProxy должен тоже принимать в 
конструкторе некоторые настройки, например рутовую папку в которой хранить файлы, дефолтные настройки кеша и тд.

Дизайн аннотаций, атрибутов  аннотаций, классов реализаций остается на ваш вкус. Код должен быть читаем, классы не 
перегружены логикой, классы должны лежать в нужных пакетах.
Пример включения кеширования (можно менять названия классов, методов, аннотаций и атрибутов):
 

    CacheProxy cacheProxy = new CacheProxy(...);
    Service service = cacheProxy.cache(new ServiceImpl());
    Loader loader = cacheProxy.cache(new LoaderImpl());
    
    interface Service {
    
    @Cache(cacheType = FILE, fileNamePrefix = "data", zip = true, identityBy = {String.class, double.class})
    List<String> run(String item, double value, Date date);
    
    @Cache(cacheType = IN_MEMORY, listList = 100_000)
    List<String> work(String item); 
    }
